一人一套令你正式入坑動畫或漫畫

唔係講緊小學番屋企追叮噹，係講緊會租或上網睇成套既動畫或漫畫！

我自己就係「鋼鍊TV版」

當時夜媽媽播，哇屌你老味！唱k小魚仙加光之美少女都冇佢咁刺激！
跟手買左1-54集老翻碟一次過追晒！點知有條仆街話我聽原來漫畫係唔同故事，之後又開始煲漫畫！

從始踏上左不歸路！

Btw 海賊世界第一

海賤王正辣殺

j2睇涼宮

唔計細個睇堆機械人番既話
應該就係魔法老師漫畫
果陣成日走去大眾書局一出就買

廿年都嚟緊

小五個陣有人介紹我睇家教
結果入咗坑
個陣覺得阿綱好型
利申依家都覺

涼宮

+1

秘湯

火影

魔法少女小圓

小學個陣租左第一本漫畫：草莓100%
仲記得封面有齊東同西，個時青春期病發唔知頭唔知路就租左，之後就

shuffle

我的狐仙女友

睇我名就知
希望有生之年可以睇到新劇場版最終話

灼眼的夏娜
明明係黑白漫畫，但係就將我個世界變成色彩繽紛

夏娜+1

當年釘宮真係不得了

點解唔比講叮噹
細細個某一日老豆是但買左一本叮噹比我，好記得係第19卷，我就入左坑
會比心機溫書，因為默書100分同埋測驗考試高分都會叫父母買一本叮噹，一期一期咁買買到盡就買返轉頭由第一卷開始買返
可惜嘅係最早期個啲，個時太細個唔識錫住睇，到後少少先保存得好啲，同埋買到後期買返上前面卷數個時就變左多啦A夢

用漫畫計就火影
用動畫計就死亡筆記,魯魯修

百變小櫻

my little pony

天降之物

出包王女

炮姐

鬼父

第一季真係世界級
第三季變咗兩公婆耍花槍

認真
kissxsis

本身有睇但冇追開，真係開始晚晚等生肉睇既應該係寒蟬

化物語
中間脫過一排毒
後來因為fz回歸

Hunter...

Tiger x dragon

估唔到會有人講我的狐仙女友
雖然我都係睇佢入坑

Fate Stay Night

漫畫火影 動畫玻璃面具

壽星仔、老夫子、IQ蛋

家教

壽星仔、玉郎漫畫、刀劍笑、天子傳奇

木之本櫻

家教
一世family 好型，最近返煲完

監獄學園
綠川花

Noragami

小圓&fate

龍珠漫畫

鋼練
棋魂
家教
暗殺教室
海賊王
交響情人夢

唔計以前電視or vcd買個d，俾冒險王彼特搞到真正入坑，但到而家漫畫都冇個尾

以前買左盒鬼神童子dvd 分兩盒 個盒我記得好靚
劇情好似麻麻 但都入左坑

One piece 初頭好熱血
雖然我知之後好bug

細個睇死神比冬獅郎拉咗入坑

惡魔高校

出年出第四季

第二張圖好熟但唔認得

花漾明星 係tvb譯名
漫畫名係偶像宣言
第一次好中意一套野，裡面所有歌識背識跳，睇左起碼5次，個陣小六已經識買週邊產品，但係仲未知咩係動漫咩係二次元，仲停留係卡通片嘅世界
宙人就係我第一個男神
星琉聲優係久住小春，因為咁中意morning娘，開始追日本明星
推動埋我中一就學日文

但係一直唔敢同身邊人講怕俾人笑我毒

j2睇左幾集即刻上網搵黎睇
果陣睇都唔敢相信j2會播足8集一樣
不過正式追新番應該係f/z果季

正式脫離TVB
由網上開始追動畫第一套係火影忍者

植木的法則
睇多左動畫主要原因係果陣睇animax

講起追漫有點懷念 死神火影海賊同台既時刻

暗殺教室

Hunter

之前係Animax睇過旋風管家同校園迷糊大王
就返唔到轉頭
日日夜晚都一定會睇埋先訓
但令我正式入坑應該係俺妹

奇諾之旅

ED loop 咗無數次

櫻蘭高校男公關部
到依家得閒都會翻睇

少年陰陽師
銀魂

以前原本淨係睇高達動畫，但係有一次走去睇Air之後就正式入坑去睇其他動畫，第一次睇Air果陣喊左出嚟，亦開始睇其他Key社作品....

星夢美少女

命運石之門

銀魂

K-ON!!!!!

小學成日去圖書館借叮噹

睇頂帽應該係奇諾

第一次見到咩衝鋒21 以為又係銀河鐵路999 d Fd，一定悶到痴線，一播睇完第1集就中左毒，到依加打rugby 都有一半原因為佢 (我知佢唔係打rugby)